$2300 買部ps4 slim 加3隻game 諗唔諗得過

個3隻game 係fix 死咗，但又唔啱玩

好撚抵玩 horizon 人龍唔玩放出去都有價
不過你依兩隻都唔玩不如唔好買PS4

ok呀

咩概念黎